美國兩黨制，點解民主黨會咁過度左傾？

咁咪主動讓左中間選民比共和黨?

政黨改變，當然是因為給他們票的人民在改變。

兩黨制, 佢唔進一步向左走，果邊既選民都投比佢ga 啦...

連桑德斯都接受唔到，民主黨點會過度左傾呀，美國政界背後係大財團做大金主話事，根本唔可能太左，話民主黨太左只係相對共和黨。

輝格黨仲左